有無Adblock 係俾Safari 用

唔想用chrome
但Safari 勁多廣告

pi hole

lm

Adguard

adguard

How to run/ install?
Sorry not technical enough to understand the process

你個launchpad->其他嗰度應該有舊叫終端機嘅野（搵唔到可以用command+spacebar）

開咗之後copy curl -L git.io/hosty | sh 去終端機到

裝完之後係終端機打sudo hosty

IT狗都要開飯

你講緊 手機? 用NordVPN cybersec / adguard
Mac既話我第一次聽人用Safari用firefox ublock吧

點睇adguard home？

完全唔識搞

利申：用緊Pi-hole

Adblock/Adguard/DNSCloak/NextDNS 係咪廢撚咗？ (6)

我iPhone11 用AdGuard 跟住做
得番YouTube 有廣告

可以用firefox focus on safari

咁Mac正常應該用咩

Brave

Google Chrome Firefox 呢d傳統window 用開既

Mac 用 chrome firefox 食ram &電食到傻